機場攻略- 製造200尺超大型標語橫額。方便外國傳媒上邊影落嚟／傳遞我哋嘅訊息

機場唔可以衝擊

但係大家淨係坐喺度都冇辦法。不如集合力量一齊幫手整張大型橫額。係要好大上面傳媒影落嚟都要好清楚見到例如一200尺長

依家你哋望上去有一個優點係全世界全部都會報道
佢哋會喺上面條橋影落嚟。因為可以睇到大部份示威者如果有一個或者以上超大型嘅橫額一定會吸引到全球目光清楚明白我哋嘅要求

一人一個中英文法文標語。 全世界媒體同觀眾展示我哋嘅要求

例如
林鄭下台。立即回五大訴求
Fight for Democracy

人一個標語

同意，淨係見到一堆黑衫，差咗大banner

5大緊要過林鄭下台

整Banner. 大家有心機就得

快啲一齊幫手

中共迫害
林鄭下台

中共迫害

OK u win

push

大家睇YouTube見到上面影落嚟一班黑色衫嘅人坐喺度都唔知做乜鳩

每個人手持一種顏色紙，到時砌pixel art咁砌

製造橫額宣傳訊息。有三日24時間全世界全部一齊報

宣傳效力非常道大

簡單標語訴求。任何人一眼睇就明唔
需要記者講來龍去脈。太複雜嘅叔叔不行了

香港警賊
中共爪牙
五大訴求
遍地開花

幫大家brainstorm

未放工出機場嘅快啲print
可以一張大圖橫跨好多張A3咁印
今日頂住檔先

Push

請木並多謝貴公司提供紙

自推三次

洗唔洗開咁多機場post呀？
大家自己思考下啦

我正係印左英文文宣過黎

有冇英文版啊。。
重點都要俾多啲外國人知啊

製造橫額宣傳訊息。有三日24時間全世界全部一齊報

宣傳效力非常道大

簡單標語訴求。任何人一眼睇就明唔。
唔需要記者講來龍去脈。太複雜嘅叔叔不行了

設計左，帶圈白布顏料，現埸一齊做